海嘯，千跌了

量巴，無位入

Block鳩你，成日放流料誤導人

明明就直上3萬 邊度嚟千跌

巨浪~翻起朱千雪